cic基本工藝課程

我想問下 讀一年個個讀完之後係咪唔可以駁上去讀監工or管工？

做Foreman同ws都要讀書？？？

無中六因爲

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業